﻿перед запуском программы в директорию ...\build\Release необходимо копировать файлы .dll библиотеки VTK из папки ...\VTK-build\bin\Release, а также указать полный путь к файлу *.stl как параметр командной строки

управление: 

перемещение камеры: перемещение мыши, зажав левую кнопку

выбор точки на поверхности: нажатие правой кнопки мыши
точка соответствует пересечению поверхности с прямой, опущенной по нормали "плоскости экрана" из позиции камеры в момент нажатия
Программа запоминает расположение трех точек, поэтому при указании точки в четвертый раз, точка, выбранная первой, исчезнет

построение сечения: нажатие на колесо мыши
после выбора трех точек предоставляется возможность построить сечение модели плоскостью, проходящей через выбранные точки, с помощью нажатие на колесо мыши
при построении нового сечения, предыдущее сечение более не будет отображаться